paypal 係咪唔可以提款去八達通嘅master card?

我paypal 連結咗自己一個嘅儲蓄戶口同埋一張用八達通app 開嘅master card

但係我想將paypal 入面嘅錢提款, 佢冇得畀我選擇將啲錢擺入去master card 淨係可以擺入自己個儲蓄戶口

因爲我原本諗住將paypal 嘅錢放入master card 然後再經轉數快擺去其他地方, 但係唔知點解好似做唔到

求各位ching 教路

好似唔得 我提款都只可以過返銀行

我就係好似你講嘅呢個情況

Paypal淨係可以過銀行，八達通有果個係儲值支付工具牌照，唔係銀行牌照，所以佢冇銀行編號

唔該曬ching, 我想講paypal 真係好垃圾, 有錢係入面除咗經銀行之外，都唔知點樣可以拎返出嚟